[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [297] 唔洗換真水符

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
*12/4 召喚相關內容變更公告*
公告:
1) 龍符將從蛋池內移走
2) 龍符獲得方式改為在商店中交換
3) 抽到重複角色&與龍族道別時，覺醒之露獲得量增加
4) 大量補償
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
真‧墨丘利的試煉

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
主線劇情第8章「交錯之炎」登場！

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「風屬性」角色強化活動舉辦公告

活動期間內，將持續開放可獲得用來強化風屬性角色的道具之任務「風槌的遺跡（初級/中級/高級）」。
除此之外，於活動期間內「風槌的遺跡」的每日獎勵報酬將提升成2倍！
若是購入「2倍獎勵組合包」並於效果期間內，「風槌的遺跡」的每日獎勵將會變成4倍！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「花香飄散的夢與友情」
傳說召喚「花香飄散的夢與友情」已於2019/04/18 14:00開始舉辦！
風屬新角／龍：[/b]

5星風槍, 抗冰

帕祖祖
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
火紋合作!!!
日期: 2019/4/26(UTC+8) 維護結束後 ～ 2019/5/14 13:59(UTC+8)

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
期間限定虛空之影討伐指令：
日程: 2019/4/12 14:00～ 2019/4/26 13:59
新登場虛空之影

公告:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

虛空之影活動日程 (4/26~)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：
我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

新手留名

冇晒人

4425642 補

今次真水洗唔洗突爆五星龍？

幾時變龍好其實

7430060

635 8600
-打手

i eat first

過到未？

你地break變 我留掛

主線超級慕慕

唔夠傷

唔可以3個刀手

我得刀

我升斧 等陣

入番張真水好啲

係咩。師兄們話唔洗真水

真水

斧，刀，劍，弓

4189754

差少少

Ching no fake

唔小心瞓着咗

我如果開得出熊貓就過左

已經差啲啲過到

咁快滿

入真水卡

一下水泡會ko

武藏係咪冇人要嫁

紫圈貼埋黎
等我地一招技AOE爆佢

整緊

9207319

咁我仲整唔整好

sba有無拍片

冇

入水泡避 瀑布

1人1個水泡，唔係會爆

第二次瀑布，斧留龍去打第三次瀑布小怪

收到

咁其他人第一次Break就變龍打

1688433

有刀斧位叫聲
去打apex

係咪冇差人

仲未記熟d招

誰能帶新手
識入泡泡

我地開一團

有補咩

我弓手

你入左張卡先啦

我入咗啦

見人斧法弓補都過到

我冇追post
N巴有冇偷偷抽毒龍

嬲巴接坐監
飛巴拉水球會唔會最好

same

8253022

-1 hit

sor呀

出緊技走唔到

炸人2.0

行錯方向

維巴開埋龍打
1:30瀑布開龍頂 唔洗理怪仔

條龍門想折磨人wo
殺剩肥婆等時間到

肥婆屍變

想訓覺了
做逃兵

禾去街場玩左半甩鐘就當過左

唔記得左救人

你要幫手打水牢先得嫁

夠力

唔記得左

我比咗signal

細佬離家出走

089 1592
-補

斷？

5492931

我上埋534先

Sorry peter大大

普攻斬斬下會走出個泡泡度

423 6957

突撚然轉個撚頭咬鳩我

真ready

條尾咁撚長

圍住泡泡唔識打

留技咪得

典解會咁

典解會中招

其實第一次瀑布之後風法企最遠 要咗個紫圈 走去畀近戰打 我拉波會唔會好啲

我fing完招技返轉頭斬條龍撞正左粒波波

好似會

我唔知粒波既落點
317 0207 -補

最難係入波波

仲有冇位

咩事

變早左

tg有日本人冇奶過左

臭波

咁快玩花臣

應該真掛

NOE妹一間食唔食宵夜

冇所謂

係咪bug左 條龍唔郁

EAT WHAT GOOD

you replace me me weak

weak先 聽日再搞

你係邊團

雷狼果團

佢地開左波

轉機 等

打到人都癲

+1冇電

又自私隊

食完飯都仲係好肚餓

劍斧刀補
可以變3次龍
第1次BK
第2次用龍技擋瀑布
第3次再BK打
無人死應該剩1分鐘完場

打左成日冇做運動變肥仔了...

教練房號呢

315 0317

怕咩 一間食甜水啦

你有冇抽到毒龍

唔係肥妹咩？

太貪

個波仲細過港女對波

冇抽
佢係100%中毒就抽

打未

唔sick 打

我地都係咁
除左最後一句

有冇多團

維巴中左技照貼住隻龍就得

幾點去食好

唔好玩遠攻 狗都不如

邊隻易反？

486 2745
-補

個追蹤波走半個圈未爆 要畀少少位我先兜到圈 最好企入少少

近攻 基本上避都唔洗避...

維巴佢條尾淨係打到後面 行去斬佢龍頭就得

滿記收幾點

收到風維巴打得多過你

第2次坐監＋小怪個位好混亂

愈打愈驚

第2次變唔到龍避喎

教練唔洗留龍
130之前儲到第2隻 直接開龍沖涼

傷太少

你樓下果兩間唔仲好夜咩開到

係咪要四人一齊變先得

我有龍喎

11點掛

我冇差DD

要Break 4人變
岩岩維巴同教練去左清怪條龍條慢左

上次食完M記11點走仲好多人

下次冇龍都係捐番入個波仔度

肥婆自己打得唔夠

仲有無水龍團

撞車

冇人開

飛巴房號

有冇唔會中招既人

大直路了

我

BK完唔好離開中心點
一爆圈泡你會中招

差補 開住先？

食完飯我黎打下

我下下砌佢都唔夠

有無受下禾打既團

又唔見咗

929 2824
真水

有冇位

有冇真水團

好似唔夠力

Don / 再也有冇劍？

近攻接紫鎖

補接追蹤泡

頭先第3次波波唔知幾時瀑布炒左車

11點去食？

我試風法 ?不過得45環

唔好走
其實差少少炸

原來而家先9點幾

我都係得風法可以轉, 不過未升,
你地搵劍打, 我街場再練下先

死左就重新黎過啦

..

748 2863

2230想跟

落雨喎

飛巴呢

想打真水

想你了

5分鐘

房主叫會躲再來 第1個死

有練過 係去到第2次坐監唔識處理 成團不死但成30秒冇輸出過落條龍到。。。。

隻武藏好雷下

水一落地就行得
唔駛咁怕仲企係泡裡面

我打到搭3要做女僕了

嬲巴隻女樸加幾多%爆?

無哂波波...

變龍 差唔多放技
個波應該俾補

早知升補

刀加攻喎
EX 5% 技15%

我一路以為係短

變唔到..
差少少
742 4190
-補 -打手

維巴 除左噴水同尾 其他技中左都唔洗驚 照斬佢
果D技冇DAM架

好好笑
睇住你比波追

依家升都ok
雷雞補都可以打

唔好意思 入咗隧道收唔到

教練入嚟救我

要咩武 冇哂細章

巴士佬補

睇定啲先，我驚升錯左我又棄驚

斧劍有冇

頭先突然有事
854 7071

單補424咋嘛

啱啱嗰團再開。差啲就過了

有呀

暫時黎睇好似斧法刀劍補都有得打

雷雞個把得唔得

我升左弟弟

任升嫁喎

你係冬天再臨?

無人打?

細佬先搶手
無人想周圍跑避水波

正是小弟

-2 打

浸死左

not good

SIU4

-1打

仲要真水符做咩

有兩場差十秒到
可惜

鄭嘉穎.jpg

弟弟要拉龍
勞工黎

真嘅

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

到26號會唔會變遊樂場
想換雷維翁

雷雞見到第三下轉身個下可以滑動
熊爺要第五下滑

咩26號
今晚就變公廁啦條龍

突啱突上去533刀好

明明入左

減肥啦好嗎

9463279

真水

急尿

對波太大跌咗出嚟姐

無龍龍真係傷,感覺用雷G同用熊YEAH個輸出有段距離咁

仲係覺得圍泡泡死唔死靠彩數

肯換走未

打多場LAST
要做真人女僕

召喚S巴

放棄

無火粦由

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

入黎 肥婆走左

未打過到呢到 要點打

笑禾咁話

兩個肥野迫爆波

一人1波

我把握時間打多20分鐘出黎

岩岩好,開技行左過去

肥蘭肥由

776 5629-刀

岩岩明明擋到水球。。。

而家hell mode緊?

有冇練習團

兩劍J住先得唔得 熊爺得閒

淨身先

對唔住教練

幾好

女僕真係勁,應該要多D人練

掂!

順手真水卡換輸出卡

thx！！！！

女僕勁到

Rameco係邊位巴打

好波!

應該1:40 先開龍好D
兩劍BREAK太快

風斧啪啪聲 巧勁喎

岩岩打左2個鐘弓無啦啦屈我做補

3箱?
143-5627

我弓都冇玩過咁制呀

風法easy輸出

,行多左步

1250838

星期六日唔得閒 想開3箱

-2

我覺得應該講定左邊個企邊度先

現充detected

我轉左龍化 今次應該BREAK到變到

想做逃兵

-2真水

刀法斧

sor

熊爺d迴圈錯哂

儲bar¿

係S巴未通關之前熊爺隊進度係排緊第一的

-1-1 hit

要北上

大叔正常係一滿二滿二滿咁放一技

我最右邊

不如分左位先

我唔理3721 有技就放

鼠1 我2 NULL 3 最後一位4咁啦

拜仁冇其他卡?

ok i 1

from left to right

禁錯左出去

9940847

唔分見你地埋曬位,但我唔知,返唔切去了

個波好難碌

鄭..

維巴等佢噴埋第2下先搵波入
大把時間唔洗驚

...

成日都比佢中間陰到sor

帶左龍化卡都係變唔到

頭先禾地第2次正常清怪 4個波波冇爆

講緊1break

第一次出怪都未BK到係咪代表輸出爭咁D?

last 搵肥婆食宵夜

係好多

我用女僕 有冇人喜歡禾牙

唔記得左留技打紫圈

又波又啖
dllm
點走呀

咁無計,當練習

第1break禾地變到 是咪唔夠damage

d友都唔識入泡泡既
係出面等死

一早break到有場，係你唔知

風斧BBG真係主輸出黎,下下一技都萬5-2萬

雙劍ING 太快B左

9056753

庫教練有冇掛住禾

張功夫未4突,4突左可以轉第2張做其他

想放棄了

開?

做逃兵了

換衫出發

就得架啦

遲啲要換雷維翁比禾個女僕豬豬

沒 我掛住個台妹咋

Thunder wolf 用攻卡

放棄左

747 3559
-刀-補

第2張用日出國好似都幾好,一係就烈風

-補

我仲見到兩張真水卡

你開?

風斧好撚高傷
2萬幾…

懷念E巴了

無人解水牢...

Bug

7393387 -補

而家補用咩符？

525 7079

睇黎對我黎講龍絆真係收左皮
打左唔夠半日都好悶

nice

keep

7393387-1打 刀

你點知

唔陪你真水

冬天巴邊位，搞錯

幾好玩喎反而,唔限真龍卡玩法多左

真水咩陣容打

係因為我斬中左泡泡?

以為可以打到完場

唔知點解係都唔換

係我 我睇到 岩岩先番到屋企 我企第4個波.

梳
下次再提早2秒行先

你唔夠中心點

打多場沖涼先

成日都係咁
偷太盡

打剩1分鐘 其實唔使貪

女僕

射咗第二次即刻去應該差唔多

散泡 係咪全世界企中間

街場練唔到

寶寶幾時同禾玩

個波好細呀

s巴沖完涼繼續？

打埋呢次

隻真水好似冇毒抗咁

同緊鼠巴玩

夜啲玩唔玩

佢行去中間，全部人企中間一齊發技打泡泡

我打多陣要做野了

新龍要發威了

有冇得gun

要巡樓）

keep

唔小心斷線.

死位
走唔刀

9360363 keep住

雷狼巴平時可以近番小小隻王， d 噴水等我黎

日巴條龍好似100%上到毒

女僕,2斧,應該仲好打過有風法係隊

有無新手練習團
奶唔帶真水帶咩符？

好

有無人用久垓打

開？

變唔切龍

想問真水用風法定風劍易入隊?

禾粒波唔見左

開

岩岩3個泡 夠啦 奶變龍

我奶/法 新手

未有龍

第二次我有龍，爆咗1個都ok

唔見左我果粒,我一時亂左

有冇埸跟

有

風劍好似弱過風刀咁

過到嗰到應該就完

冇s ba

如果第2次泡泡,少左粒,我就去鼠巴度啦,你地照企返自己位

6779465

337-7423
come

無可能

-1 打

再貼近d
我個一技沒咁大
然後風法再走近d
俾補有時間行出去拉追蹤彈

提點吓

-1 打手

今次咁樣就岩

-1-1

拉波波等佢貼d先守灣 咁你就唔洗兜咁大圈

唔識打 講定先

760-9111
-1 打手

呀

成日唔記得

果次波波後係伏

打?

拉返龍上去

打嬴一場先沖 好似係

-----1 打

222 9932

number

準備變深山野人

不如第一次BK完
龍化delay幾秒
自己計到時間就到放技算
唔駛同d泡泡賭命

你地入其他場啦

無哂場。。。

佢都有delay 好似好難計

自己留一技

點死架, 唔係仲有少少血咩

陰鳩我,放完波波接追,一企返起身就食

沖涼涼

s巴沖得lu

sbra沖得涼

差一箱

一陣打埋ok? 當抖抖

等s巴沖完繼續 我想玩wwz呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

淨完身再hip lick

剩1:13 希望再打快D

S巴嫌棄我地了

一開波拉去左上角好D

LAST 5場 唔得就算了 要執野啦

拉12點方向
有漩渦都可以一直打龍

有人死就快d死下場好d

收倒

比人連死咗

K,我都差唔多

以後仲要邊個敢笑 佬

卡著左?

839 2029

好似比最出個波波補入最好

岩先個企位好

到我中呢個combo

岩岩碌唔入個波

打到呆咗sor

ME LAST,呢場,辛苦曬,練得算幾好,DPS爭咁D,26號再龜來

左定右係估?

唔好用母愛
早爆左少少出事

LAST 1場

咁打多場,夠時間既

重開先 好lag

開枝野飲下先
雷狼巴5分鐘後開得 thanks

風補有冇得join

搖撚準備

要留技打泡泡

no?

謝

902 0928
然後風法有沒皇冠
好過用日出少少 因為風法本身迴轉速度夠

oj

辛苦晒大家 夜D 我執完野再打

有無劍位

有幾次都差少少

意外位比真火多,不過練熟D就無乜野,係未夠熟
同埋中紫圈企近少少龍,唔係行唔切去打,個十字追DPS就浪費好多輸出了

350 0381

細心嘅好女仔

日巴日巴日巴

你地係未基本534， 4突龍 打真水？

庫教練 女僕用家康加雷翁定王冠雷翁巧

我會跑去清小怪...英文巴幫手就就位

有位叫我

如果拉唔到條龍去中間就唔好理d狗
變龍避水好過

拉去1點果邊好D

唔係唔清變龍頂咩

禮拜六同你打足一日
某幾個位再做靚少少就過到

原來係咁 唔知個戰略

巧牙 禾星期六巧得閒

照舊我食拉向條龍到?

有矛多一團

仲諗住比近嗰粒你

啱啱同小妹相討
應該之後都開3箱比真水 其他就咁肝

我有儲力 我讓 拉去1點

開真水箱都唔G要打幾耐先開到

王冠要有劍在場先勁
家康要計 唔G
雷翁唔突滿配歌姬突滿=shit

玩左6個鐘最少
一場都過唔到

斧功夫配邊張好,日出?

拉去1點, 我入由左至右第3粒(最近)

開荒正常,呢條野要記既位仲多過真火,巧麻煩

雷翁

係咩
Sba一唔同我玩 就即刻過左了

真水要夾 街場好難搞 淨係開三箱就算

連noe仔都話好易

26號實突滿到2、3張嘅

係咪有巴打過到啦

練多陣熟D就得架啦,我地頭先果團練左1甩鐘都見到D希望

奶中紫圈行埋D 我一技夠打

禾知 不過成日on9死

有2團過左了,好似係

又B我

我地都差少少咋

我成日出意外係漩渦時開技行多左步

假新手
我差多多

等s ba救命

有冇團跟

即係代表有人curry禾

風補有冇位

開始熟招，頂配斧有冇場入

幾時curry我三箱

係咪bug左, 我見GRRM巴灰左, 扣唔到佢血

597-6081 有矛人打真水

點解今次冇龍變

Noe妹我搭半行得 你慢慢撚下姐弓先

係 我玩返遠攻會唔會好D?

你地食到咁夜

可能都要打一兩隻狗

-1補
4輸出都得

冇所謂, 當練下, 其實我地輸出好唔夠

其實我要用咩卡好

頂返我出黎

我見人地水監就入OD

唔知

睇黎要26號換卡先好d
唔夠力打

不過去唔到break帶天才卡都冇用

打多5場要沖涼了

有位?

thx 3位大大cuury
打到手痛

贏咗?

thx for curry好彩有留箱

食中人地D 8泡

3箱lu

開完3箱

s大大curry

Thanks all

咁快

s巴巧大力 我姊弓未贏過 1技1萬 2技1萬到萬5夠唔夠力呢
唔想做補 慘過狗

女僕鳩開一技就完場
點名同波波先用下二三技

求大大curry真水
1882176

斧同埋女僕成場curry哂d輸出

點解變身都會直接散

睇黎要開埋技

我隻補成日回唔滿你

係要開埋技

我八泡上至下掃 唔好企下面

劍
被CY呃左

你地冇晒血

我見有人死先自殺

012 8982

冇新龍真係可以收埋隻姐弓

所以我無乜力
要100%血先可以大力少少，理論上可以再快d

姐係我今日掉左8條key 落海
武藏仲50環點知係玩女僕

斧輸出真係好誇張,想睇下無斧既隊點打

534左....

禾地係朋友

毒弓2技12000>18000

我都想過返場

禾唔爆得萬5

女僕世界第一

琴日已經升咗女僕
都唔知邊個on9仔話升琵琶雀

係囉

正常冇其他BUFF/EX上左毒係得12000
有毒龍就變18000
OD時間毒唔到
但依條龍OD比人斬到咁快冇

槍個被動無乜用

今次真係想4

我已經弓卡都係得15000 個場仲要夾50要武藏
問題出左係邊

掉534落去,靠你carry了

4289844 -奶

出係冇毒龍身上

唔洗體檢血ex就無用了
唔係斧咁高輸出都可以收埋,佢出到隻野俾近戰屈機斧個傷真係高到好誇張

奶

Thx GRRM巴, 有情巴, Yeats巴(其實你係?)
陪我練左咁耐, 沖涼先

出20%爆擊龍真係要追到有

重開

仲有無練習團?

禾得閒了

拎住頂裝都要抱腿

休息5分鐘

4561297

一齊all in 依條毒撚龍啦

是我已經算練熟左啲

其實練好食龍頂瀑布就過

成日差少少

跟

唔玩弓咪得

頭先試 好似果下變身都WORK

但弓個結算畫面好靚

3788256

見條龍出水就放技就safe
但唔放技好似會死

好似佢fing尾變就差唔多

都係用技安全D

會死 頭先試左

順手沖個快涼先

仲有冇練習團

洗手就得

啱啱女僕幫我搓JER仔

今晚唔過唔訓覺

我redive地城都未打

我一定爆晒體

已經爆左
岩岩射哂掃墓卷出去

中紫圈行嚟比我地打爆得啦

女僕好撚勁

個波真係好難揸

真女僕

等大佬開好荒先升野
而家都係睇緊片睇隻龍出咩技

5151988
-1

開波

-1

398 3037 再黎

又FULL

其實去升番隻斧係咪會開心好多

唔急住升呀 總會過到

唔諗住玩斧

斧要熊貓斧卡一set

諗住升隻女僕做後備

冇隻濕9熊貓

又想揾女僕搓JER仔

我都冇,但升左斧

朋友

有 但冇突到

咁咪姐係好似姐弓無毒龍

啊啊啊啊啊啊啊啊

隻驚好難玩呀 遊戲王咩1set 1set咁

前面夾得幾好呀

等陣 要去汁屎

斷線

斷咗線

OK 3303343

啱啱發覺50環男女比例一半一半
係咪可以唔要個（基）

今次比想像中易

冇心機玩了

26號希望整好啲合作

重有玩補今次又係最難，以後唔玩補

好彩抽唔到細佬

可以唔洗細佬

我係咪要(蕾絲)

我去最遠果個 接拍名

點解你有個近既波波唔入 入個遠既

百合

打到1:15 要走人
1:45 繼續

仲打緊

收到風3箱先訓

唔使張符都夠頂？

你入第2個波波啦

你哋入遠波波啦

6526263

你近戰入近波波

庫教練唔好玩JER仔住

我要同個仔訓教晏啲再玩

有冇場

4633697

斷jor

802 0557

咁我去清清體先

鼠巴過左?
今次無乜招係必食,補其實可以上534杖,搭雷g,加大個輸出力度

返黎啦 差你

都唔係既,用熊yeah會高輸出少少,但無個傷都夠高,主力輸出黎

已經入唔番

用家康打真水
仲高攻過自己隻2900劍

唔好晒野整補534

Last 1:45 再打

整雷g果碌

開團未

2085108
爆完波波 我要係最遠先有得接追蹤個個

大叔個輸出想知點
好似無乜人吹奏,過關隊又無邊隊有佢份

做野唔打得住了,專心唔到

其實可以

我劍斧刀補最快1:20

依家好想中熊yeah,下次超得都唔中就要換佢了
雷鷹個暴擊力度硬係無用你咁爽快

卡畫面係咩玩法

有大叔2符用滿突王冠好似都唔錯
用雷維翁會突爆率蝕俾佢

同埋個ex 可以變三次龍
唔知無劍做唔做到3次龍

差你過

748 3402

垃圾ip6s+

晏啲先打sorry

係 劍2技好易儲
我4隻人都用王冠係咁加攻

要抽新龍

最遠個隻接完坐監紫圈 要換番補出去最遠 因為要放狗咁放佢出去跑圈

點解我個波波自己冇左?

毒龍都好爽快

仲有冇團差刀手

又抽中左喇

有冇位位

講定邊個要個波波

反正都整左,建議你升埋女僕,有用過武藏

冇露。係窮阿

又中
第幾次

交低左一千溫

突爆左？！

比左4粒腎石佢

GRRM巴 調轉

傾好左先,紫圈出前補行近龍,另一個接,紫圈一出就補行返去最遠(同接紫圈果個唔可以企一直線),紫圈果條友就企龍腳底,其他近戰幫手aoe打爆,補拉波,咁就唔會蝕輸出

係咪真係咁勁

今日你過左幾多次?

Ok

好嬲 等我突爆埋把武

開始熟

你裝返個國王10%應該就穩刷到

有無真水

開未

G大佬出現了

留名

801 9560

梳又7左

無奶?

定係我裝

咁我換返正常

固定拉向上?

說好的唔抽

大奶奶去哪兒

要抽 差好遠

Gun

估唔到咁易上毒

今個月洗大左

我渣唔到個波呀

noe妹唔答禾

你去近果個啦 好嘛

1千

打緊龍

傾左先唔會好d咩

SOR SIU左

炸仁上身

炸人

點解成日搶到

GRRM巴 你最遠接左先

瞓教了。聽日打過

果個死人漩渦刀先貪得
斧好易瀨野

我用刀過 斧唔係咁six

你刀禾斧

要爆發

使鬼拉頭咩 頭先雷狼風法開都係咁打
694-8505

-1補

條毒龍好撚痛

又中 .gun

我眼訓了

點解咁難玩

今次好難打啊

應該打左7個鐘以上
都未過到一場

上次真火都3日啦,咪又係咁

隨時可以訓,練習場黎

你右1我右2

我覺得真火開荒難啲

我打到2點停

多謝你嘅鼓勵

我2點先開始
咁快停手

又冇人救

我覺得真水麻煩d,要記到好熟同溝通好左先易打,唔係一出錯就...

有冇真水練習場?

接力 我去weak

唔緊要嫁, 就算我地唔死打到最後都唔會夠輸出

點解咁講

睇入OD時間就知

真火開荒齊人已經難

聽都係整番把風法530

207 8608

381-9956 -1 hit

3819956
-1

斧真係唔貪得,漩渦企勁遠開技都會中,得爆發先打到
今日re左好多次捉唔準個位俾佢轉死左

風法定斧好?

我想升風法因為我超得佢番黎

仲有冇位?

射晒出黎

要出技先唔死嫁 有波波你都唔入嚟

要弱了 聽日再打

喊出黎

差D達成真風火水個處比曬你同S巴

點解s ba可以復活

禾邊有死

333-8535

灰都冇灰喎

要咩先入到場

風法好用 企定定輸出
我用家康符同歌聲符，開技大約萬幾至兩萬
如果疊到加攻同滿血可以上兩萬幾

贏到?

兩張都冇.....典算....

灰左補唔到你血

斧刀法弓補劍都得
滿突龍 真水符都唔使

047 9553
仲打就入

贏到，剩1:10
不過key係女僕同風斧
劍未搭過，唔清楚

我法國頭先我未死

開左一個箱 成個人頹哂

仲未過

6785600
-1

哂咗啲章添
仲有無位 未打過

有女僕buff,風斧同蘿莉真係打到啪啪聲
浪費左咁多章整張卡出黎無撚用

女僕刀 黑人刀
邊個勁

係
早知唔好咁快手換，所以標題已經提大家唔好早伏

最後柒左

呢邊暫時冇 睇下有冇練習場

連HIT

2490195
-1

庫教練有冇錄到

用嗰張4星滿血加攻卡 有冇用?

沖過涼先再算

拉下面好難輸出

不如見好就收

斬一下咁大步

斷左

呢d位唔使貪 大把時間剩

883 3922

有無練習場可以join下

得 因為唔會點中招 一中就死
隻奶夠奶力keep到滿血就最好

巧 聽日試吓

077 5652

我開始想拆左把劍

低DPS?

劍玩得耐隻手指好撚累

唉屌街場差幾秒

根本識打就過到(4個)

唔攰

你地近攻拉架WO
頭一分鐘記熟左 係夾既問題

又早左咁多break

人地斧幾個掣做到既野
我要按到痴線佬咁

最hea應該係條臭菜

嘩屌 前有水炮 後有水球

仲有無人9FING練習場?

唔準你咁講

去到2分鐘就死

出技能郁左一下

有冇留技

唔好貪啦

一龍化完就瓜 我遲左啲龍化 要開防技

死咗又要re 自己諗

0136662

正牙

siu 4 fail仲可以繼續打

3點弱

3箱

think too much

記住break完泡泡圍住自己會接漩渦
你行咗埋去九成走唔切

熊爺已開一箱 邊個笑佢

風劍

車人

. gun

龍化左都要企泡

要開技

冇龍技就要

都仲係好難

扣龍技等佢9UP先放

仲有無場

肯weak未

RE一RE 有D LAG

no plz

睇你頭 仲要剪片

禁錯 NUMBER

-1箱

9419181

我已經按到隻手指痛到想訓

941-9181

後半都係未熟

829 5274

我冇箱開都未weak

想訓了

太早變龍 你地仲要唔避條尾

打埋先差少少

唔記得左泥呢度漩窩係晒中間

最後14%電

4甩

weak唔weak

問庫教練

佢手指應該攰過我

唔weak我就食毛

810 9468

......

有3箱冇3冠

點解Sba死左都復活到

完

都冇死過

點解我有

冇喎
Noe林美香

垃圾GAME呃我10石...

Vip

你班仆街唔救我入我數?

開咗箱未

以為你比人掃尾

熊爺BUG左一次
SBAR BUG左一次
所以我同E巴冇3冠

第一場咪三冠

你BUG左呀 灰左呀

我都唔想...
點解中bug

太易玩了

聽日/星期一繼續

每星期一攬住你地了
大家知大家點走法

想聽日再練下
我後半唔熟

一日爆兩post
真水都唔係咁多話題啫

辛苦晒大家容忍左我咁多場鳩屎死亡

任務完成 刪咗驚
26號先裝返

火紋活動又要叫救命

真風97%生存通關
真火70%生存通關
真水5%

ALL曬毒龍了
火紋再見

再課

好開心 原來開荒通關係咁嘅感覺

然左庫教練有咩得獎感受

同台仔4700 都拓荒完

大膽 挑釁教練

三隻真龍未都畢業
以後開箱應該打咩好

珍水 做第一個滿突

就1001

開新post